用負離子吹頭 係咪真係有效？

係咪頭髮會靚D?

係，一分錢 一分貨